所有有關蘋果大戰禁用字

最近又見到鬧蘋果野既第n次世界大戰
不過講還講可唔可以經過個腦先
插都唔係插下面呢啲廢Point

iTunes
(2018 年仲講緊iTunes 過野好麻煩既一定唔係用開iphone
而家啲人分分鐘到換電話都未駁過一次iTunes
一入apple id乜都sync哂 唔好同我講android唔駛sign in）

冇Sd卡位 冇3.5 冇得換電
(冇人再會出3.5唔駛望喇 有好多人唔換電一日都夠用 有人打機唔夠用）

跑分
（其實除左毒L之外邊個會討論跑分 睇lag唔lag既姐 lag既跑分幾高幾多ram都冇用）

相機
（靚唔靚好見仁見智 有啲人覺得contrast d先叫靚 有啲人覺得色彩還原準先叫靚 點講 不過近來最值得討論既係computational photography)

不過蘋果都有野衰既
越出越貴 （頂你想買部mbp 都買唔落手）
iOS 11 (啲bug多到呢）
Siri
...

唔係偏幫 只係想認真討論姐 見到人地 r/Apple 啲人真心討論好正 但成日講歐美市場想睇多啲香港人諗法

唔見得安撞OS有幾多

iTunes 真喎
Android 唔使login 係方便過iOS login 喎

但正常你點會唔Login? 就算chrome sign in 左 sync哂電腦開番都方便 同埋Login 左會幫你cloud Backup

係廢就比人屌架啦 唔比人屌自己個弱點都有

第一，唔關用家習慣log 唔login
Login好，唔login 又好
呢點的確唔及android 方便

Btw我講緊iTunes 唔夠Android 方便
唔係iCloud 方便
而你上面亦講緊iTunes 㗎，唔好講icloud

第二，iCloud 真係好方便，一login所有device同步
但唔影響iTunes 嘅情況，iCloud Sync好晒又點，iTunes過樣好麻煩

過嘢

無sd card位

OS 11 (啲bug多到呢）
呢個真, 以前都唔係咁, 而家成日都要update

想簡簡單單過檔案，sync乜鬼野

仲有機有3.5mm同sd card喎

屌都唔係屌啲石器時代既野啦 真係冇人用iTunes 囉黎屌 你宜家唔屌下iPod nano?

Ios比an慢 多bug 易crash

少人用咪少人屌囉

有無人知iTunes點將iPhone 入歌落Mbp？

雙卡雙代?